見到兩個細路傾鬼滅，同佢地講你地係鬼黎，遲啲會有鬼殺隊搵你，嚇撚到佢地喊

呢套動畫真係有用

5/10
做多了

樓主講完之後有冇比嗰兩個細路笑到臉黃

比啲面6分啦